【金像獎紅地氈】？？？「導彈胸」胸贏周秀娜

【今日直擊】《第三十六屆香港電影金像獎頒獎典禮》今晚隆重舉行，出席的嘉賓陸續亮相紅地氈，由於天氣和暖，女星以性感打扮爭妍鬥麗。鄭欣宜﹑周秀娜「胸」降紅地氈，欣宜身穿性感花裙，其「導彈胸」相當誇張，胸贏娜姐；任達華和琦琦夫婦，負責頒最佳衣著獎，琦琦表示與老公眼光一致，評選準則是穿得有型及著得靚！

今晚頒獎禮司儀鄭中基與太太余思敏拍拖亮相，余思敏亦罕有地低胸打扮示人；楊淇行紅地氈時險絆倒，幸王宗堯扶住她。

（即時娛樂）

佢個個撚係胸呀
開瓶器黎

未入黎已經估到

不如我們...